金鐘站有個好正既站長,想識佢

白白淨, 廣播把聲又淫
朝朝都對著我笑

不過佢坐玻璃屋入面, 有2~3條狗公圍著佢

有咩方法識到佢

屌原來係你
你好撚臭啊
又樣
屌你老母

圖都無張 識你老母呀

文青眼鏡？我條女黎

淫腳大波? 樓主老母黎

今年紮馬尾